三絲炒都係邊三絲？

肉絲，仲有咩？黑絲同網紋絲？

律政司，財政司，政務司

麵*

肥絲